記唔記得當年金鐘連登仔有免費雞翼食就仆晒出去

而家為左賺幾千屌柒豐澤有幾出奇

樓豬搶唔到免費雞翼眼紅

個例子完全on9

唔好講得咁中 好唔好呀

當年我帶左兩條女尼挽，雞翼都無食就走左

左nancy 右prince joyce 都飽晒啦
仲洗食雞翼